{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7518&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서면넘버25서면역점"
    },
    "text": "釜山の中心地に位置するソミョンに位置するホテルは都心のショッピング街とエンターテインメントを楽しむのに便利です。 安心、快適、清潔な環境を提供し、価格もリーズナブルに宿泊に特化しています。 ホテルは駅に近い位置を重視しており、西面駅は徒歩分の距離に位置しています。 釜山市民公園と釜山国際旅客ターミナルは車で6分かかります。 チェックイン時間は月~金曜日と日曜日は午前8時、土曜日は午後8時で、いずれも午前2時にチェックアウトしなければなりません。 ホテルは無料Wi-Fiを提供し、すべての客室で喫煙が可能です。 洗面用具は完備されており、駐車も可能です(無料/1部屋あたり台)。 ただし、人数を超える場合は入室できず、宿泊料金はオンシーズン期間によって変動する場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保障されず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 注意すべき点です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは釜山の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの近くには都心のショッピング街やエンターテインメント施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどの駅に近いですか？",
            "answer": "このホテルは西面駅に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルから釜山市民公園や釜山国際旅客ターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "このホテルから釜山市民公園や釜山国際旅客ターミナルまでは車で約6分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は月~金曜日と日曜日は午前8時、土曜日は午後8時です。チェックアウトはいずれも午前2時までとなります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室では喫煙できますか？",
            "answer": "はい、このホテルの客室では喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は備え付けられていますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは洗面用具が完備されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは駐車場が利用できますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは駐車場が利用できます。駐車料金は無料で、1部屋につき1台まで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではこのホテルを利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 401
    }
}